有無巴打試過車胎有油漬？

早幾日換完波箱油偈油
四個轆都有油 是否正常
心急人上

車胎師

更正 原來係水黎